賊仔趁磁磚舖冇人 潛入擸走數十元

賊仔趁磁磚舖冇人 潛入擸走數十元

旺角亞皆老街35A號一間磁磚專賣店，今早10時22分，職員外出一會後返回店舖，發現店內有搜掠痕迹，懷疑遭人爆竊，於是報警。警員到場調查，未發現店內有被撬毀痕迹，相信有竊匪趁職員外出期間，潛入舖內，掠去數十元散銀後逃去。

咁撚大筆錢 個賊冇性架

市道咁差

保險賠幾多？

肯定係老同無錢周圍括

如果比人捉到入到監倉實比人笑

我發雞盲, 睇左數十萬

幾十蚊都報警，自己無睇好抵撚死

真正浪費警力

店主：好彩無偷磁磚

咁我黎偷你幾十蚊丫，記住咪撚報警呀

呢啲鋪頭點會同一般零售鋪一樣
佢地呢啲講係簽合同賣一批出去
交易就算係現金都唔會留鋪

10幾蚊應該係個職員嘅茶錢/車錢